操你媽，操你媽，操你all the way

來料囉

要食狗肉暖一暖個肚先

到聖誕，私煙死，merry Christmas X X X~~~

唔識音